華春瑩撐林鄭言論「被消失」，真的撒換？

我要真普選，不要林鄭2.0；五大訴求，缺一不可。

專家評論：

蕭若元

于非

徐少驊

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

不要林鄭2.0

中共d風向話轉就轉，咁認真做乜？
今日反nba,聽日叫你收聲

唔怪得仲有得上榜

五大訴求，缺一不可！

唐唐死出嚟，有D嘢！

唐唐之前逃過一劫, 而家咁睇唔開又想跳返落去?

唔換先係新聞

我要真普選，不要林鄭2.0

張建宗辭職，林鄭長期請病假，新署君頂上

一日唔解決警察問題,冇雙普選都要抗爭落去,

Push

邊個上台都要答應五大訴求

一定要，缺一不可

林奠落台唔係張廢宗acting住咩
當年老懵懂落都係貪曾acting到下一個選舉

張建宗辭職，委任新署君做政務司司長，林鄭長期請病假，新署君頂上

揀D自以為精人嘅人做, 出哂事
要揀返D 二世祖

* 精英